而家係咪搞多次全球反極權遊行/集會嘅時機

趁住最近NBA同奶共暴雪發酵得咁勁 再搞會唔會吸引到更多外國人留意支共侵蝕人權自由

唉

推

同意！

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

我覺得要搵民陣針針，如果網上自發搞俾盡廿萬。
而且有民陣有議員喺到，班狗唔會咁快清場，俾到更多時間和理非撤退

係

推到全球開花

推呀!!!!

呀 連登仔 又唔行動 又唔推PO

推！ Trump Trump 講到明好喜歡我哋舉美國旗！一於有咁多舉咁多比佢睇！Sir This Way

係呀
行動po好難推

見到幾個po都話係係星期日搞

搞得過

係 拉埋nba blizzard呢啲一定好有noise

唔好港島就得